[求屌醒]幫人買日本itune卡

有fd同我講夾份開個page賣日本itune卡
每張賺雞碎十蚊八蚊，密食當三番
我就覺得冇撚人買，有都大撚把人做緊
求屌醒
Come fuck me

淘寶大把人做

我自己買唔好

日本itune卡
我係日本買

當然我知日本大撚把香港人
跌部冷氣機都壓死兩打
所以我同個fd講冇撚得做
佢死都話點都有得少少賺都好
你隨便屌，我比個post佢睇

第時發左達唔好忘記連登巴打

燒d妹仔落黎比我先，ok?

大生意黎 賺死你

屌 咁既絕世好橋我就係當你巴打先唔搶你
咁啦 你做先 發大來搞 唔好理我

貨名都幫你諗埋 【【自动发货】日本苹果iTunes Gift Card10000日元app store礼品卡】

諗落有得做wo 1日10單都1個月幾錢啦

又黎4 5千蚊點投資
等我做左國家主席
分返個深水埗比你撚下都咪話唔盞鬼

小朋友A?

小朋友a黎架？

唔係
佢入左社，得撚閒理我

你叫個fd自己做lo屌

有咩用途？信用卡唔比？

轉賣typemoon野比班月廚仲好賺，班人咁有錢

賣俾冇信用卡ge中學雞？

東方188
好景
信和
觀塘廣場
黃金

其實香港買好方便，好多game舖有

利申:有玩開日本game

你不如講，你想邊區買？大把地方有

玩開日本game都個itunes卡係最平最冇得賺
買10000羊官方送50% 15000羊
人地出面賣幾多你自己睇
最好賣係anazon wedmoney DMM
自己諗啦

你坐得起貨amazon好過啦
佢做超特價果陣all in 可以平到 5-6折正規課金

itunes 最多咪打個9折 yen chok一chok 你又震到心都實埋
amazon最抵死ge地方係你可以全程係香港操作

講到尾問題係 你坐唔坐到過1-2球amazon coin先?
唔得 我建議你星期4開市即入700好過

邊度送50%咁好